召集十萬天主教徒教徒 星期六下午遮打見

林鄭自稱天主教徒教徒，但縱容721元朗白衣人恐怖襲擊、黑警插贓嫁禍、新屋嶺雞姦事件，有違天主教徒教義、教理！

現召集十萬天主教徒教徒，為受害人、為香港祈禱！感謝敢言的夏志誠輔理主教，抵抗一切壓力，守護我們的香港、我們的教會！

「播種和平」玫瑰經祈禱會

每年的十月是聖母玫瑰月，教會鼓勵我們在這個月勤念玫瑰經。讓我們在這個月偕同聖母，一起誦念玫瑰經，默觀正義和平的君王一耶穌基督，並為香港人的平安，為這城的民主和自由祈禱，祈求香港社會變得更仁愛和公義，更符合天主的旨意。

「播種和平」玫瑰經祈禱會
日期： 2019年 10月26日（六）
時間： 下午二時三十分
地點： 中環遮打花園
主禮：夏志誠輔理主教

主辦：香港天主教正義和平委員會

Tui

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

Respect

Push

PUSH

push

支持！

推

咁突然？

幫推

不好意思，廢老學玩連登，反應慢了一點！但見主教、主辦單位遭藍絲教友圍攻，路見不平，出Post 相助！一位七十七歲的老人上。主佑！

作為資深教友，全力支持夏主教為香港主教！不要染紅、舔共的「生菜神父」！

幫手推！

天主教徒幫手pish

夏主教I love you 3000

P 牌應該推唔郁，但都留言支持。

星期六見！

推！

夏主教

同意

幫你推

Push!!!

教友表示支持

支持 不過只有一天的時間 召集十萬人 可能會有點困難 不過我會盡力的

sorry 借個位

醫護抗暴 醫療專職集會
日期: 10月26日（六）
時間: 18 : 00 - 21 : 00
地點: 中環遮打花園
已獲不反對通知書
歡迎支持醫護的市民參與

幫手推下post, 麻煩哂打搞哂
【1026 行動】推POST呀！醫療專職集會已獲不反對通知書！

互撐！祈禱會也獲得不反對通知書！

感謝你！大家去完祈禱會食個下午茶再來醫護集會！辛苦大家！

支持！遮打見！

接住去, 遮打見!

希望各天主教友都可以支持
祈禱係有力量㗎！

亦歡迎各位非教友同行
預期真係會有唔少銀髮族的，十卜下佢哋啦

好提議。

幫推！
大家聽日遮打見！

夏志誠